［勿提loreal group] 化妝品及護膚品討論區#30

勿提loreal group］化妝品及護膚品討論區#30kill# 毋忘港恥
勿 提 Loreal Group

LANCOME 事件重溫

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包 (e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」

講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

受唔受巴打 有啲問題想問
我係返office 長期對電腦
Office一年365日都開冷氣 塊面極乾 搞到皮膚極差 搽極保濕 半日就可以抽乾哂
而家塊面集乾燥 印 暗啞 黑 痕 間唔中少痛同老化於一身
如果抖返一個幾月有無機會好得返？
期間瘋狂補濕

唔好偷睇我

新post lm

我鐘意楊絲買眼影 太吸引啦

我google
Search到韓國個anti animal test org叫kara
然後再search

日本係搵到咁多
因為佢個組織網應該受財團壓力
將個list下架左

都幾多brand 唔該曬

我鍾意閃閃
大家黎！
一齊閃！

有冇絲打生暗瘡既時候會生左啲由兩粒細暗瘡痴埋組成既大暗瘡
好似有啲1999
即係吱呢粒大瘡嗰陣會有兩粒膿頭

有無人用過sk ii 呢隻cream
Sk ii d野好唔好用

唔使
韓國無Animal testing嘅brands
好似都無聽過

有養貓
Skincare:
花水, 幸福肌cream, 幸福肌防曬
Cosmetics:
Addiction skin care fdt
Rcma碎粉
其他野係日本開架canmake, kate, opera唇膏果d, paul&joe都有
啱啱學化妝果陣年少無知買左bobbi brown concealer同眉粉

Kate有animal test架
但係dhc我搵過歐美網好似唔係cruelty free

MAC出晒名做animal test

係呀 佢係出曬名
但咁係咪姐係佢賣去香港既貨品唔做

化完妝之後摸塊面 手指有粉底係咪正常

M.A.C對社會問題一直表示關注，例如反虐待動物測試及「back to M.A.C」環保計劃

咁咪好誤導人
咁究竟係入中國先做定本身有做

Mamada 用過sample

想問下the ordinary咁樣用有冇問題?

AM: toner > 保濕精華 > 熊果素 > Niacinamide 10% + Zinc 1% > MAP 10% > 面霜
PM: toner > 保濕精華 > 熊果素 > Vintamin C > 面霜

Shiseido之前唔係有絲打問左話自己冇做但入中國既話 中國相關機構會做？
之前有絲打有篇野係話shiseido有個科技係佢人類皮膚定點 唔洗亦唔主張動物測試既

其實宜家科技都做到唔需要動物測試 點解仲要咁做
尤其垃圾支那係法規 on99

垃圾支那
一定要d brand做animal testing好仆街
相信好多brand權衡完brand image, ethnicity，為左CHI NA market都係做animal testing

唔知點解無論隻腳搽幾多lotion 都仲係起哂一格格 請問有無方法或者其他lotion可以介紹下

sofina 大部分張list既我都有用 仆街我對D動物唔住

搽油？ 順便仲可以按摩埋

Brand image wfc
消費者都唔太理既

會唔會好油？

一開FB就見到JO MALONE
枝PLUM之前咪出過 而加改一改包裝就話HK限定 好似呃人咁

估唔到fancl都有

今次發售係香港限定
下次係日本限定

就黎地球限定

以前冇留意買 買左就算喇用埋佢
就算唔即刻所有野轉用cf既野
宜家都逐步轉
而且黎緊想用啲天然啲同有機既野
琴日睇catie見啲留意講動物測試
有個人覆 藥同疫苗都做好多動物測試
真心想問兩者點可以比

當然唔可以要求所有人都要用cf產品
但如果影響到多啲人關注呢個問題
希望遲啲多啲牌子唔做動物測試
你諗下一個brand 唇膏一出10幾廿隻色
係隻隻色都要試 試好多次

如果今時今日科技都做到測試
點解仲要用咁殘忍既方法

冷揸椰子油
唔好以為會好油
搽少少可以keep到

我係呢一年先開始理
Skincare part完成左
但化妝品有d仲係有animal testing

點可以用藥一齊講呢d人
藥呢d要科研 食死人會好大件事
但化妝品都唔係食落肚 同埋有公司唔用animal testing 姐係代表呢樣野唔係必需

哇我塊右面頰幾個星期前生咗粒黑色好大粒嘅野 唔喺黑頭 唔喺暗瘡 似喺「墨」 今手手多想吱佢出黎
點知真喺吱到！ 有無人試過咁樣 知喺咩黎？ 硬硬地嘅

同意
我係依個post見有絲會揀cf嘅產品
先開始留意
俾某啲絲打影響到
希望之後盡量揀cf產品
但都唔能夠100%做到
盡小小力

吱完有冇好大個窿？

係呀 其實買小d唔係cf 既野已經好好 唯有多d上網望外國brand
香港專櫃野好多都唔係cf 例如chanel dior

其實有個外國youtuber我keep住有睇嘅佢都轉晒用cf嘅brand 見大家冇提過佢 可以睇下 叫

無 吱完同平時吱完暗瘡一樣

芝麻

唔為左個牌子同包裝而買已經好好, 除非你話你乾嘴真係得呢隻牌子既唇膏唔會起死皮, 或者得呢個牌子既skincare啱用, 化妝品都係用係塊面度, 如果係因為功能以外既原因, 例如包裝靚好貴婦feel而買有做動物測試既化妝品好似講唔過去
純粹個人意見, 屌細力d

啫係未吱之前係平定突起

好大粒

屌 我以前係underarm都吱試過呢d咁既野

呢篇新聞入面有片講做動物測試 D馬騮好慘 睇完覺得自己有份害咗佢地咁 唔會再買唔會再用

應該係污糟野，老泥黎

三隻花之前都出過㗎啦

我時不時都生呢d大黑頭(？)
眉毛、underarm同 位都會生，吱左有時會有個窿，其實係咩黎

想問下絲打們的daily skin care，特別係早上有無洗面？成日見人話早上用清水洗，但總係覺得早上起身其實都dirty，因為枕頭都其實有菌，加上自己油肌實油油地.....平日會用晚上同一隻洗面的...其實係咪唔好？

見之前有絲打話化妝品易轉啲 因為有代替品
我反而覺得護膚品好易轉
人大左唔好似以前咁識黎識去都係果幾個brand
追求既都唔係瘋狂美白控油 唔理成份
想皮膚好啲係真係健康果種
會開始睇成份 想用得天然啲

不過宜家啲妹妹港女比youtube呀廣告呀洗晒腦咁 想佢地留意下呢啲野
真係彩你都on9咁
買ysl支唇膏都算
仲要直接叫男朋友買比佢 好心有份幾好正職就自己買啦
仲要好似好自豪咁同人講
同人講呢啲野 都真心要揀人講

有冇人會對化妝掃d毛敏感
好似好on9咁 但我呢排護膚品個d都冇轉過
但係用左掃一排 塊臉開始爆左2粒紅色粒粒 有d就細細粒肉色似係油脂粒/疣
但我有洗乾淨先用 用mufe支洗掃液再風乾

nyx #dusk to dawn lingerie lipstick
現實個色係似kylie #dirty peach

諗緊收唔收埋dirty peach
但同dusk to dawn真係激似

moko Dior個間ba真係西到爆，問下佢新出個Dior唇膏幾錢，佢超差語氣答280，仲要「摺」9我，頂你個肺你間鋪無人我問一句幾錢都好似殺你全家咁

好難影
但我好滿意

我朝早懶 會係咁意用水潑兩下
不過之後會用花水倒落d綿到抹面
都會抹到d塵呀油呀咁
我淨係出完街先會用洗面奶洗

係咪食野唔小心sip左粒芝麻入去
有咩可能咁大粒

楊絲白皮先carry到呢d咁淺嘅nude

No la baby
係要幾重contour tan tan地加呢隻色先得
如果你白皮，呢啲色好蒼白架bae
有重手contour

無

我四季都重contour

L'Oréal group

想問下呢隻眼影膏香港係咪未有得賣
一直都好想試下眼影蜜呢d
但之前絲打推嘅sweetsweet 香港買覺得有少少貴
始終自己唔係成日化眼妝
或者仲有無其他開架牌子係有眼影蜜
見Kate media呢d都好似得粉狀

張圖係ig借返來

我都試過有，生係個肚上面
吱完勁大個窿，到底咩黎

大佬真係唔知
奶奶你放過我

你講一講我先碌返上去睇
對隻色冇興趣 因為一搽淺仲要唔透啲色我就好似就死喇 所以冇睇內文
但我focus左落對波度

腳同underarm都試過有
係咪有D污糟野無理佢 一直塞住個毛孔就積左咁大粒呀
你地幾耐會身體磨砂

moko d ba仲衰撚過郎豪坊個d
我今日都去左睇
西面到極 一句野都懶得同你講
想買都比佢地即刻滅火

補多句
當然引起到人關注從而選擇對動物同自然好既products咁就最好
但用唔用呢啲都係個人選擇
唔係話想人地唔可以講動物測試既brand
只係希望唔好盲目去追求 同埋除左扮靚以外向方面發展
就好似有穩定既生活 溫飽之後會追求更多野
咁扮靚靚之後都追求下唔同既野去豐富自己人生
好似塑膠粒對海洋動物唔好 政治環境 lancome事件 同文化(啫係唔好用吾系甘牙)等等
好多野大家都講緊，留意緊既都唔止扮靚

話說我早2年試過暗瘡印變墨，仲要喺嘴嘅右上方勁似八婆墨
後尾去左美容院脫走左
如果我嗰陣自己格梗擠可能會擠到呢粒野

對鐘意擠黑頭暗瘡既我
有種莫名既吸引力
我都好想擠下我係咪好變態

如果muf hd遮瑕同the seam遮瑕你地點揀 我見之前有絲推過下the seam

有無人討論下nars支Aragon 今個星期六諗住衝去買

我都係油肌 我朝早會用御妝水（有時用toner）擘下塊面再過水 跟住照返skin care routine

絲打夏天你地係咪base>防曬>底妝？有無絲打係base當防曬用？查咁多層好驚太多

有無絲打用過fresh既面膜 想買紅茶sleeping mask

背脊生過一次 唧完好快埋口
我諗係出油太多又洗唔乾淨？

我係防曬>base>底

Base唔可以當防曬！

如果無
可以用蒸餾水溝

有冇人知?

啱啱係ig見到3ce新嘢
想問nyx個個好唔好用？遮黑眼圈 印 見到個唔出名嘅YouTuber用開 麻煩曬

nyx loreal group

有玫瑰座瘡唔可以隨便轉護膚品

我極少用功能性base
所以會cream》防曬》粉底
間唔中有需要調色/控油呢啲功能就防曬》base》粉底

熊果素好似會吸光會變黑 所以唔好朝早用
除非make sure防曬做好足

對唔住 冇下次

有冇絲打買左呀？
諗緊買左二定左三嗰嗰好，今日去試過都幾靚
想買埋右二，不過屋企已經有粉紅tone同酒紅tone四色palette各一，舊年冬天又買左一堆紅色系單粒眼影
但粉紅+酒紅tone喺同一盒嘅palette仲未有
轉新工令我有買好多新野嘅衝動

一滴點搽全面
所以想搽全面咪要溝調理露同水

我都係防曬>base>底

而家未到夏天我會重點查
Ipsa防曬查晒成塊面-》cdp 牙膏base查面比較乾位置-》粉底液
Ba 話Ipsa base 可以當埋base ， 但我覺得唔保濕先再查cdp base, 如果夏天我諗查Ipsa 防曬就得

無追一排post 唔知有冇人講過
最近試左dolly wink liquid eyeliner 啡色既
幾靚 防油就唔知 但防水真係掂
隻啡唔算太淺太深 我一用黑色個樣就會好惡
有冇人都咁覺得

我都係 對波好正 好羨慕

下 我一直都係冇溝過直接搽
如果我想去印都係可以就咁搽?

新人留明
最近剪衰個頭
想快d長返
2001 頭髮急急長
有冇絲打用過 邊隻效果好d

岩岩今日先拎番出黎用 因為呢d天氣我枝cilo會溶
但dolly wink 到我收工仲完整冇甩

岩岩今日先拎番出黎用 因為呢d天氣我枝cilo會溶
但dolly wink 到我收工仲完整冇甩[/quote

dolly wink真係正 見到sasa賣$95

咁如果am刪走個熊果素，我呢個step ok嗎?

佢好似整左二百萬美金
樣到全身 脂肪移植個pat同隆波

我就咁係保濕精華度滴兩滴

佢整完係無敵
正過kim k

左係佢最醜時期

如果你一滴夠搽全面咪可以唔洗溝
因為有d人係想成塊面都搽for美白咁

係呀 想去印可以就咁搽

得呀 不過客服鍾意叫你用調理露姐
有咪可以照跟 唔放心咪用水

想問下呢…見佢樽口都唔細…
你地係點樣一滴滴拎？
成日都有d係樽口邊走

我垂直咁滴 好少係樽口到流

無呀 都係大約一滴咁
走左個d我照hi落手 再搽面 已經習慣左
所以都用得快左

嘩...
有錢真係好

佢削骨，係幾危險嘅手術黎
鼻收窄，拉眼皮

打厚個嘴，隆胸，腰手臂脂肪移去個pat
仲有龐大維修費

買左br3 同 rd1
好實用 閃個個色好日系好靚
6.7個鐘都仲有色係眼到
👍🏻入手得過

Canmake呢枝唇膏黎緊4月出新色

Pony Effect no animal testing!
佢有支Hydrate Primer幾好用

但個表寫佢“在中國進行動物測試”？見佢包裝盒寫明cruelty free

買咗maquillage 支唇彩 rs318 好靚
好想瘋狂搽唇膏

Rd01正呀 我都買咗！

岩先去10蚊店入洗粉樸水
見到有支洗掃既 買埋 岩先試左都ok 仲幾香

各位絲用緊邊隻好用既遮瑕
用來遮暗瘡印
宜家果隻成日用完成日有粒粒+暗瘡想換過第2隻

hourglass
cle de peau

by terry

今日買咗03 真係好潤 唔會有死皮
但03同我膚色好似唔係好夾 有啲顯黃
想買多枝其他色 面黃應該買邊隻色好呀

想請教下點樣補唇膏
成日得朝早搽得靚，夜晚個咀越來越深色又有死皮 狂用紙抹都唔甩

今日買咗12，覺得好精神呀隻色
學生果陣用開呢隻，而家又比呢個post 燒返

隻隻唇膏都會咁? 有死皮似唇膏唔潤喎

我underarm都吱過一次 含埋膿一齊吱出黎
爽到爆炸 今次吱完塊面覺得好爽
未吱之前係突起 我以為自己生墨 但又好唔開心無啦啦生
於是就吱 爽到pk

見到越嚟越多YouTuber ig 紅人開始收成 set Chanel rouge coco gloss 真係好眼火爆

Dolly wink眼線筆好好用 但我次次用一排(約1個月)佢就會變到好淺色 擺係到一排又岀返色
有冇絲打試過咁既情況

Vaseline 帶mini版同棉花棒
捽甩死皮至補 得唔得

我都有依個問題 其實好多牌子唇膏都有
只要到夜晚，個咀就樣樣衰衰，
除非用深/鮮色既一層一層cum過去

我盡量避免用animal testing ，點知sofina都有 我油皮好難搵到隻控油力好又唔生暗粒嘅base，有咩cf控油base 推介？

mascara會唔會甲由腳？好驚有增長嗰啲

有啲都冇嘅
我慣咗會用潤唇膏打底，但個咀無論搽乜色都暗暗紅紅咁，同埋越搽越深色 又多唇紋 明明朝早都仲可以做到粉嫩唇色

等我試下帶Vaseline 先唔該絲打

屌前幾日先買左兩枝sofina
Texture係好但我用左三次 三次洗完面都多左粉刺

要洗乾淨啲，或者轉用oil free primer ，我黎緊試lm

你地都係用啡色? 我有枝深啡成日比d眼水搞到出唔到墨

已經用卸妝油卸 不過算啦 用哂就未必再買 想用多d cf products

我係深啡 畫上中眼線同超幼眼尾一流 唔會太過死實

夜晚向度玩化妝品
Tonymoly flat bar

5+1號
真係好無聊
呢個系列香精味都濃
眼線係dejavu
激廢 完全滲曬落啲紋到。。。。。。

我最愛嘅kate
大勝！

mufe full cover concealer好好用
少少已經coverage好好
不過貴

innisfree持唔持久
好似可以走自然路線
但平時用開眼線筆好驚用liquid狀嘅product,幾年前Maybelline中過伏就驚左

岩岩發覺支幸福肌高效美白精華用左幾次就放左係到
我記得官網有講開左唔知幾耐就要用哂
但岩岩上官網佢維護中
想問有無絲打解答到

我無一次買maybelline嘅嘢係唔伏
Innisfree會印落下眼，我係眼頭位
但平平地用我覺得ok
我眼唔油但水

agger狗也不屌
勁耐之前買過支 非油眼都溶到仆街

我買左pk1 果隻, 好靚呀~~~~ 閃到爆炸我鍾意 眼影唔怕多最緊要自己鍾意 唔好意思呀絲打我唔對題, 我走先 另外用咗2日冇甩色到眼底已經萬幸, 平時我用canmake 係眼底尾一堆啡黑

另外有冇絲打買左visee 新眼影? 俾佢細粒好似寶石閃耀既閃粉吸引咗

我相反 鍾意用眼線液多啲
好似乾爽啲咁

我都覺得coverage好 但我買黑咗一度激死我 係有小小貴 但佢相比起其他用好少就夠遮 用咗好耐都覺得仲有好多係入面 所以其實算掋

遲d買orbis諗住響台灣orbis官網訂完再集運算了，香港個價真是貴好多

我到依家畫眼線都係成pet嘢咁

我考慮緊hd,呢隻會好啲 ？

有無絲打分享下用開咩base
用開Paul & joe 想轉隻控油少少同埋遮到毛孔但無閃粉既base
睇下懶人包 決定聽日去睇下mq個隻
仲有無其他好推介

我用burberry同by terry
不過我乾肌

Bm prime time original好似遮到毛孔啱油肌用

我想問香港邊度買skinoren平? 藥房都賣$150-200, 聽講台灣買$60 ja

我嗰時兩隻都試哂 hd的確係比較薄同水潤 因為full cover係好杰身所以覺得會有少少乾 但最後都係揀full cover因爲覺得hd遮瑕度唔夠 我買嘅主要目的係遮暗瘡印

如果只係想修飾下黑眼圈 hd應該會好啲 因為老實說full cover會顯乾紋我覺得

而個我用過 覺得好唔控油

熊果素alpha 唔係唔吸光架咩? vit c 先吸呀嘛?

我整咗兩年冇變色
依家唔洗畫內眼線所以唔會溶，幾好

真係好正
整左幾錢？

無 所以我每次有fd去台灣都叫佢買幾支返嚟
香港無見過平過$130嘅 至少兩倍價錢

好似2500
太耐唔記得

vit c係吸光架，熊果素我就唔太清楚

我整左3 4個月 佢話會慢慢變淡 keep到年半
整左900 無補色 佢話眼線通常唔洗點補 因為補左容易化開 但整完之後有d痛下 不過值得既

有冇絲打查唇膏會有積白線問題?
我查任何唇product (唇釉, lip gloss, 唇膏) matte同唔matte都會
仲要high end同開架都有 唔限牌子
出街唔方便成日照鏡, 一入廁所先發現積到成條好肉酸
搞到喺街成日都形住形住勁唔安樂
google完試過做磨砂去角質, 前一晚敷唇膜, 用潤唇膏/vaseline打底都冇咩用

有冇絲打知咩有效啲嘅方法?

唔知有冇人答你
map同vitamin c (應該係aa?）重疊左
你受到aa用aa
map just for用唔到aa的人
保濕精華放面霜之前

但聽講vit c唔可以日頭用?因為會吸光
所以先打算日頭用map代替vit c

咩叫吸光？
光敏感？

死皮生得快就會
之前嗰晚厚敷唇膜+第二日可以捽到死皮出黎先得
避免太厚身既lip products
嘴開始好似乾乾地就直接抹走哂再潤唇、唇膏
潤唇膏揀好薄身既，我用過係tatcha/幸福肌先ok
clinique liquid lip好薄咁推開，唯一一枝我冇起到白邊 其他都要後期自己刮走白邊

利申一講野就會起白邊，嘴唇個motion會令個白邊位乾然後起
以前一返工就係咁 宜家返學做毒撚野都唔講多句完全冇事，必起白邊既係咁用

我同我屋企人用devaju粉紅色果支眼線筆都keep得好好唔溶

到底呢枝野好冇用
有啲讚到好勁 有啲又話用完爆得仲勁

我覺得幾好用
用梗第二支
我用完冇爆得仲勁
唔係A酸先有爆瘡期咩？
壬二酸好似冇

一開始用塊面會吉吉地
建議唔好查太多
會吉到瞓唔到教

香港買百幾蚊 本身我覺得唔貴
有絲打話台灣60幾 即刻覺得香港食水深
6月去台灣囤多幾支

同你一樣 原本覺得百零蚊都可以接受
屋企個枝就快用完 但我未去台灣喎暫時

skinoren 以前一舊水有找，自從被羅摩推一推之後，藥房愈來愈貴，$ 150 都試過，太離譜。但skinoren 初初開始用係會有少少谷污糟野上面的情況的

ordinary 果枝係得10%, 但質地易推，不過有dimethicone 係敗筆，所以唔建議夜晚搽。so far 用左幾日叫做有少少效果。呢枝野呢，搽完之後係相當控油，控到訓醒一教塊面都係乾爽，所以我都唔敢用太多

我用開devaju紫色個隻都ok喎 鍾意佢幼身同夠黑

其實應該係，紫外線會分解左你搽既野的成分，所以佢個guideline 會話你知有咩產品要搽sunscreen ，有咩野係ideally PM

我覺得早同夜都無問題，不過朝早好似搽太多野，我驚你會起擦子膠碎，同埋夜晚用vitamin C可以溝埋面霜用，可以減低刺面感

維他命c朝早用好緊要要抗氧化

即係vit c可以抗氧化？
一直以為得vit a可以

當然唔係，維他命C 無論係外塗定係內服都係好有效既抗氧化成份
只不過原生型的維他命C 穩定性唔高，所以先會出現好多不同種類的衍生物

想去ipsa做個個皮膚測試
我想問洗唔洗話要買滿其他野架?
同埋ipsa有咩好用？
Thx

唔駛 直接walk in話想做就得
強推高瘦樽防曬 泥mask
流金水配自律乳都唔錯

貴啲嗰隻eyecream同黑色包裝落妝gel係伏
柱型嗰隻洗面佢話最保濕
但係乾肌覺得都係有少少乾
化妝品配返佢自己啲產品幾好
但係我用嚟夾其他brand product會起絮同鞋親我塊面 唔知點解
（eg pixi glow tonic, cosme decorte 水乳）

化妝品及護膚品討論區#19 有絲打試左Suqqu extra rich cream fdt,想問問你地最近呢d天氣用成點?會唔會變黃變暗?同埋d sample我睇過carousell都無乜sample可以買黎試色 知唔知邊到多sample仔賣??
同埋對呢個有d興趣 但無乜人講 有無乾肌用過

btw我粉底老公一直都係sofina中學到出黎做野咁多年都無轉過

你點樣揀色架?

有報告話會 但冇實質有研究
但如果可美白既都避免咁用啦如果有可能
其實唔止vit c係光敏感
而且一般美白產品係夜晚用都比較好
朝早做好防曬仲好啦 如果唔想黑

喺淘寶買左好多掃 好正
又滑又平

受受狼？

vtC係會光敏感 不過上左面係會改左做抗氧化

雨潼同9哥

我整左1年 都冇變過呀 對於我平時內眼線一定溶既人黎講好正
不過內雙係會快甩d

今日搽canmake 花花唇膏10號

我仲用緊，無溶無黃無暗🤘🏻
日本ba 試101 002上面，002明顯黃好多

上面有絲打講起suqqu粉底液
Selfridge係唔係無得買
上sf個網好似搵唔到

咁我買101先 唔該絲打

好靚 陣間去買先

唔係.. 無呢個item sosad
我起harrods到搵到

Huda #bombshell
最高質嘅liquid lipstick
真心物超所值 唯一我覺得唔乾嘅liquid lip

laduree又玩獵奇嘢
佢形容得好好笑

好想收一盒胭脂
要忍

係幾好
但都係貴左d

Canmake無

有冇絲打個pat pat個位既皮膚好粗糙又有一粒粒，晚晚都擦lotion 但都係咁鞋sap sap

有呀 個d係咪雞皮咁

Liquid lipstick一平就出事啦
琴日枝nyx....乾到 我男朋友話我個嘴沙漠化
佢同jstar jouer too faced嗰啲同價位
但quality好勁多
Jstar重要話huda liquid lipstck質素感覺好似佢嗰啲
真係想同佢講

點先整得走，摸落去鞋sap sap 好難頂

我有磨砂但無用
諗住用去角質既skincare 搽patpat唔知得唔得

我鐘意你咁串jstar 佢

估唔到連bifesta同canmake都無
繼續開心使用
多個借口買多d canmake

絲打你話花花個隻係咪金色蓋個支

用得晒一支先算啦
不過其實我好僧依d 好易痴麈 特別潤唇膏

有無用過佢啲眼影?
睇落好似好膏狀同閃
怕太kawaii feel

我諗住買
幾十蚊

同人嘈交之後見到好多唔用嘅唇膏咁咪dum曬佢

Suqqu遮瑕好唔好

掉曬啲ysl開心曬

啊 我係想講另一個絲打提起既liquid fdt
唔中意cream要'不'出黎好煩

想搵呢個

原來平過日本咁多 本身想去日本買多兩盒眼影
不過個網斷貨

張圖

係咪返工飲得少水? 會唔會係角層質太厚搞到搽極都唔吸收?補濕急唔黎,唔係瘋狂就可以

canmake 09今日試好靚呀隻色

我要買啊

上面提到orbis防曬，我都買咗試用

另外想問絲打有冇用過洗面粉，粉底同粉餅？佢啲化妝品無油好啱我呢啲暗粒肌用

一到夏天又想買返kose esprique個粉餅黎用

好多架妹買 睇片啲粉真係幾細緻
睇中BR-3

多謝包膠

原來仲有呢一款架

話說買左Laura mercier 個highlighter
然後就好興奮咁問男朋友有咩唔同
然後佢答我 冇

啲男人有邊次睇得出同答到看地有咩唔同
唯有放棄問算啦

你唔洗旨意男人隻眼會睇得出 可能只分到你素顏同有化妝既分別
我只會問男朋友個底妝貼唔貼

有無夏天油絲可以分享下skincare routine
我而家用緊fancl水盈系列嘅肌底液同乳液
中間加插bicelle b5 gel

(google圖)
其實都係想補濕 > 穩定皮膚 + 妄想可以收毛孔
但效果好似麻麻地 加上我好易敏感爆粒粒
雖然爆得快又消得快 但有時多手吱又會留印+撐大毛孔
一個禮拜用lush去一次角質 但膚質望落仲係好粗糙
個鼻又好快出油 好想要彈滑細緻嘅皮膚呀
想試下去ipsa做測試+買metaboliser試下
如果夏天就咁用toner+metaboliser夠唔夠做？
因為枝野都幾貴 如果買metaboliser就未必會回購b5gel
1枝可以用到幾耐？175ml早晚3pump好似會用得好快

睇左查理呢條片有啲燒

乾肌覺得夠 係冬天會再加b5 gel
用量方面我唔直接答你
官方話早晚3pump 用到6星期
但係我用棉兩pump都夠抹埋頸
懶起上嚟用手半pump都夠

本來我上個星期去cwb問佢話4月先返貨
但前幾日去朗豪坊嗰間咁岩有貨

我早晚都兩pump做到3個月左右

我都覺得係用2pump夠
3pump完全送比化妝棉

用完皮膚有無好到 燒到humhum聲

講起，我覺得ipsa塊棉幾好用，好過albion

Paul & Joe 啲分年結左，
埋單成萬分用8000分換左佢成set化妝品

好似話係會反黑 類似粉底氧化左咁

講緊流金水好用？
又放火呀你地!

乾皮用普通保濕line 用落皮膚幾穩定
未轉ipsa顴骨永遠泛紅一撻
轉咗就好返好多 皮膚平滑咗
好少再爆皮
本身唔爆瘡就答唔到有無呢方面改善
同埋唔覺有收毛孔效果

上次寫日本必買手寫list嗰位絲打 見你有寫fancl美白 想問下好無用
利申混乾 夏天混油 想全面白 無印

係啊 stay on balm rouge

我夜晚用幸福肌高效美白溝body lotion搽手腳 朝早洗唔洗洗走佢

絲打你用高效美白搽手腳好揼本

睇你張圖nude nude 地色但我搽上咀變左桃紅

我用左幾個月 皮膚都冇咩分別，
用左柔膚水，流金水，乳液，精華，
本身皮膚少印少瘡，但乾油，毛孔大，黑頭粉刺，泛紅
有絲打話佢Ｄ野做到水油平衡，
但係我身上冇咩感覺，用完係冇咁乾gei，
用左排再去做skin test結果都係一樣

一滴兩滴架咋

可能相機食色

有冇人用過呢個？感覺如何？
好似好靚咁

過左成晚應該會吸收哂 應該唔駛洗嘅
搭單問下有無絲打覺得高效美白有啲笠 我油田

想睇圖

即係買左1萬蚊野？

我既心得除左每晚用明色美顏水up 下佢，用gel plus 敷下佢就無，因為我覺得好多對付石頭瘡既product 根本無用，石頭瘡一起就真係好難消滅。我上星期六口賤一野食左大大塊炸雞扒加煎餃，結果賴哂野，下巴嘴角位谷左兩三粒巨大，而家先平復返，繼續用痘痘貼吸分泌

唯有係平日做好d 保濕，戒口戒口戒口，好重要，戒炸戒糖戒朱古力，咁樣出事機會就低好多

但佢成份唔係有維他命c咩？
維他命c會光敏
我好似係油肌 唔覺得笠

今晚補圖，重有2000分依家去緊朗豪換埋佢。
應該冇洗過萬，因為生日有雙倍分，加埋朋友夾單買，咁樣加返來
另外介紹朋友入會會有1000分
上次兩個朋友一齊入又加2000分

我係會員表示唔知有咩好買
淨係第一年買左幾千 之後都無點買 上sf買仲平

唔會光敏感
唔會反黑

我想問下絲打們有無皮膚科醫生介紹

舊年12月尾塊臉開始爆蒼 爆到新年d親戚見親我都係度討論塊臉
直到用左curel 之後皮膚算係穩定左 無左爆蒼

但仲有好多紅印係度 到宜家都未去紅
用左好多野都無改善 宜家要靠化妝遮紅印先出得街
加上本身塊臉好多暗粒 宜家d暗粒好似發大左咁 keep住 deep clean都無用

暫時用左3個星期
我係香港買英國用
所以有d唔夠潤
用化妝棉上好似乾過用手上
所以宜家間唔中用棉間唔中用手上

我自己覺得好大分別
起身無油摸落塊面係滑既
生粉刺少左好多
唔知關唔關cpb balancing lotion事
因為我同期轉既

其實我覺得如果絲打覺得平時用既野都覺得ok唔一定要轉
如果本身唔滿意唔知要用咩既就可以試下
因為我test完竟然係極乾性(一直以為自己油性 )
即刻嚇親 唔敢再用雪肌精/抗油既野
轉完之後分別真係好大 仲大過買支skii返黎用果陣既感覺

有冇絲打做過孕睫術? 好有興趣但我本身長
但係有d位多有d位少 同埋唔堯
想睇下做完既人有咩feedback

絲打係成set咁用ipsa
除左cpb?

我上網搵 d人係講ipsa流金水對暗粒有用
想試下 但聽絲打講要買埋佢隻棉？

石頭瘡我用synergies 隻blem-x 十次八次都work 唔洗整穿粒瘡 早晚搽 幾日就見到佢自己縮細 印都冇

洗面無換等緊用晒就換freeplus
Cpb balancing lotion
Skii <- 因爲未換之前已經用緊所以我覺得唔係好關事
Ipsa metaboliser

我覺得對暗粒無用 利申無用佢隻棉

我會train我男朋友
之後佢宜家識答我 眼底有啲閃閃
塊面個咁紅啲 冇咁紅
會睇埋我有冇戴con 個款點
仲會係咁同佢講我買左啲咩

我都係
我本身好易出油又易爆瘡一路都以為自己係油肌，
去 ipsa做 test佢話我好乾，
但係我用左佢支metabolizer成面生哂粒粒
於是即刻停用 dum鬼埋
宜家轉左用 albion雖然好貴但係穩定左好多
我知呢度好多絲打都唔 buy乾到出油呢個 theory,
但係我睇暗瘡睇過幾個皮膚科醫生，
佢地都 agree有呢樣野，
但係都要睇返皮膚狀態

反而我用albion出晒事
濕FU健康水會面紅 唔知自己點頂得順用左半支
IPSA其實佢推1號最保濕比我
但我諗起醫生同我講過唔好用太LUP既野反而會爆瘡
我就同佢講要2(第2保濕)算
SOFAR都OK
反而我FU親Avene保濕MASK會爆瘡 (到而家都係) 明明係保濕野
同埋之前我用D保濕面霜(kiehls innisfree bicelle都用過)都會等成粒鐘都未吸收到覺得面有層油咁要洗走
搞到我一直以為自己油性
所以我覺得呢D人夾人啦 但做下個test知道下自己係咪缺水都係好事
起馬自己之後再買野都可以用黎參考MA

想問絲
有冇方法可以控著t位d油
我t位油好勁,搞到成日好多黑頭粉刺
朝早用清水洗面
夜晚先用野洗

試過出街前查d有油份補濕/蛾羅納英
都無乜幫助反而仲出得勁
(唔知係咪太油)

有冇d野出街前查下
等佢d油無咁勁

會唔會好痛？好驚整左d野入眼

之前買左個real techniques powder brush
有D失望，D毛唔係幾夠密咁，網上講到又密又滑咁

今日終於收到雨潼啲化妝掃
好滑好高質
不過好臭

油性肌膚想買cushion 有咩推介

油肌就咪買cushion 啦

咁應該買咩

唔化妝既可以試下防曬粉
或者試下朝早用洗面產品洗面睇下會唔會好d

礦物粉
其實就算用粉底液都會好過cushion 十萬倍

有用礦物粉 咁油肌粉底液有咩推介

唔照用礦物粉？
礦物粉對皮膚好d

但礦物粉遮唔到紅印嗰啲 想平衡返成面膚色

今日去左sasa
有隻眼影有粉紅+2隻淺色 好似幾靚
胭脂又新包裝 好似好過之前 容易推左

我覺得有少少吉面 同埋太大舊唔好上
同樣價位買咗ecotools 從此無用過枝rt

你用邊隻礦物粉呀？
我會用枝細掃重點上係暗瘡印啲位
再唔係另上遮瑕都得啦

我果枝有少少吉面 同埋太大
用左幾次就賣左

用緊innisfree有枝RCMA未用

絲打用咩細掃上？因為我見礦物粉要打圈

我未試上面，但摸落手都覺得有D吉，唔係人地講既又滑又密咁
其實本身有枝mufe，係見review講到咁正貪過癮買支rt試，睇黎好大機會打入冷宮

我都有呢支 muf 成粒蛋咁摸落好舒服

我之前買shiseido粉底送左遮瑕膏sample同一枝遮瑕掃
我用果枝重點上礦物粉 個樣係細版131咁

已經用到凹凹地 好有成就感

colourpop lo-key palette swatch + trial
唔識化紅色眼妝，搞到好似敏感咁，左右眼試咗兩隻畫法都好怪，求教學 上網睇demo好歐美妝唔啱我

同絲打完全一樣諗法 ecotools 幾好用

全能嘅絲打啊, 知唔知有無咩途徑買Neal's Yard Remedies平d? 用緊佢隻body balm係香港買好貴呀

我有同一個sample
唔該絲打

姐係我應該要上眼皮重手啲？咁下眼皮係唔係唔應該用紅色？

見到上見講ipsa 流金水我又講埋一份先
我係半年前做咗skin test 我先買流金水, 果陣我皮膚水份保持力得4分, 極度嚴峻 油脂分泌又少
之後就耳仔軟買左流金水用, keep 住日日用, 用到最近再去做多次skin test, 結果水份保持力去到80幾, 超高興 當中除咗多咗用流金水之外, 其他skin care product 都冇轉, 所以我覺得支流金水係work 嘅
哩支流金水仲可以配合導入機用㗎~ 用完之後皮膚好滑滑 未買嘅絲打可以考慮下, 值得一戰 我自己皮膚屬於敏感性, 用完冇出現過紅腫敏感

另外化妝棉好用嘅, 但我冇特別用佢嘅棉花配合流金水用呀~~~

同埋值得一讚嘅係佢地嘅ba 都好nice, 有問必答, 又冇hard sell 佢地啲products. 有次去屯門果間想買化妝棉但佢地冇貨, 佢地冇求其打發我走反而問洗唔洗幫我留貨 冇諗過一包化妝棉佢地都樂意咁做

你放火成功啦
用完幸福肌支toner先買

重點係
你內雙
用膠水痴起雙眼皮你就揸乜都靚

又黎30日

Bourjois新版粉底#50
上面唔係話好白？可能係我重bronzer
滋潤感 我超乾肌感覺好好，佢唔太卡我法令紋
比舊版滑
其他同舊版差唔多，係上面嗰陣會有浸舊版無嘅奶油味？ 我mama地呢隻味
會回購 買埋gel版 gel其實同呢隻又係差唔多，係更薄同好少coverage

前嗰排絲打討論緊點分冷色暖色, 啱啱見智孝最新嗰集正正講呢個topic, 絲打們可以睇睇話唔定可以搵到答案

C hit
上primer，1揸眼上蓋前，揸2/3你嘅上眼皮
2揸埋個眼上蓋後，慢慢上用你上枝掃暈少少
4下眼尾
You are good to go

類似係咁

絲打咁講完搞到我有D想換左cdp支balancing lotion做流金水TIM
本身簡cdp無簡流金水係因為見cdp有去角質+保濕2合1 流金水就靜保濕要加保濕水
我唔想查咁多樣野有排吸收好厚咁就簡左cdp
其實唔用角質水得唔得架 個角質水係咪真係有用
但我做IPSA個test話我角質超級厚

last到幾耐？
好想睇下50有幾白

你地日日都燒眼影既

Btw 推下先

因為真係好鍾意買眼影

上完primer，直上1號，揸滿前2/3

Blend開

揸埋個matte啡向1/3眼尾，暈少少

加埋紅色向下眼尾

完成！

金色頭掃，上眼影，暈少少用佢
粉紅頭, blending
我好簡單

買佢老母

嘩
第二隻色好靚 好似淨珠光無閃粉咁？
正呀喂

閃光燈
少少胭脂

係傷心3ce頭兩隻色溝

仲以為係眼影
唔洗買

我啱啱搵到個網list 返佢有咩成份, 希望幫到你啦~ 見佢嘅成份都好多綠燈, 應該都安全(其實我買時冇查過 )

流金水ipsa 嘅ba 強調佢唔係一個lotion/toner 嚟~ 係一種類似導入嘅物體, 係用於toner後, lotion/cream 前用, 幫助後續嘅護膚品吸收~ 因為我未用過cdp 果支所以我唔sure 佢係唔係lotion 類, 如果係lotion 嘅話我覺得又唔可以用流金水嚟replace 佢~ 我先前係ipsa facebook 登記拎咗拎流金水sample 順手做埋skin test~

絲打不妨試咗流金水sample 再用cdp 嘅黎夾吓o 唔ok 丫~
角質水我未用過 留俾其他絲打解答 其實我角質都超級厚, ba 話都係要勤力去角質做深層清潔但我太懶啦

之前我都比ba話我額頭角質太厚 面2邊皮膚薄 叫我日日起額頭+鼻fu去角質/磨沙 而家額頭角質層正常返 有返光澤 出少左暗粒+暗瘡 要靚真係冇得懶

我拎過啊 其實覺得2個保濕都還好LA 始終去唔去到角質呢樣FEEL唔到既
cpb BL同角質水官網個名都係叫柔膚水
所以BL係toner用既 但cpb個routine入面係無好似流金水既肌底液咁既野 我諗當佢係2合1?
如果ipsa要買2支都700 BL 950我就cpb一支算.. 又唔洗禁2層野等吸收HAHA
雖然一直都好吸引我好唔好靜係買一支流金水取代BL算 平好多

絲打有冇去角質嘅燒吓我呀 我都係皮膚薄好易敏感 唔敢學你日日敷深層清潔類嘅野

眼影來的

死啦我唔係好知cdp 果支係邊款 絲打可唔可以話我知係邊隻我再諗下流金水可唔可以做一支取代

我以為係其他野
因為見個盒係圓形 以為係陰影個類

礦物粉唔同碎粉喎
RCMA 係碎粉 定妝用
礦物粉係粉底既其中一種

不客氣 成日被燒都要留下火種 最緊要幫到絲打

買埋佢老豆

各位絲打有無用開SK2
我好間中用黎濕fu 以前都無事既 仲好好用 有暗粒去暗粒添
今日岩黎濕fu 成塊面又紅又熱 嚇死我
SK2 係咪真係好易敏感？

你啲眼妝好好j

我由十點到而家都無甩
我唔係好脫妝架，所以唔準

就係等你呢句

聽到可以安心去訓鳥

我諗佢講果兩隻都係透明碎粉?
礦物粉底係有色架喎
絲打你用礦物碎粉緊係遮唔到紅印

我日日講is ok

我正係敷額頭+鼻 日日敷既話 我都唔敢用太勁既嘢 所以用origins粉紅泥mask/雪花秀磨沙溝佢地枝油
泥mask只係做清毛孔 去唔到角質 但佢呢隻有少少磨沙粒起入面
雪花秀個枝只係好溫和咁清到小小角質 磨完沙敷佢5分鐘 佢枝油先正 有幾日啱啱起左粒暗粒 佢枝油可以消到炎 粒粒即時變細左
有時生得多暗粒 會直接用gel plus 淨係額頭+鼻
面2邊完全唔洗攪

再加神仙水抹額頭+鼻+頸

有問題就停一排先 skii d嘢係油肌聖物

有冇人用Nars lipstick? 對lip pencil/ audacious lipstick 有性趣😍

我係混油嫁 以前用覺得好好 但而家無得用 想知有咩可以代替

左邊 咩色嚟

Apoline 唔係講笑 呢隻豆沙色得好靚👍🏻

想推介隻mask： 1028持妝深V保濕面膜
初頭心諗台灣野本住死就死啦既精神，點知勁保濕同提升
敷完邊左真V面

我上網見missha有枝水成分同佢好似 韓國嘢唔夠膽試
未搵到枝替代到佢 效果真係好正

有色潤唇膚我覺得唔岩唇色深既人

利申 黑唇

只會查

有兩條lip pencil

上下分別係majella / hyde park

thanks 但係我今個月唔買嘢啦 下個月先買

我都覺 唇色深想買有色潤唇膏真係唔知點答好
絲打不如考慮下唔好買潤唇膏

我通常食完嘢就要補一補

我以前係一有油滋粒 暗蒼都用SK2 濕fu 即刻謝哂
而家點算

有無氧化？
驚50上到面太白

深唇人係要full opacity
Mac零色差向ptt出曬名
Mac liptensity

我覺得有
但佢本身好白，所以ok
超白超白嘅bourjois. 唔會太岩

真愛
我重未訓要敷mask...

我都係日日敷

推evie唇膏+唇膜比黑唇絲打
而家我個嘴d色素淡左好多 之前有排晚晚瞓教用 第二朝甩曬d死皮 同埋好快feel到個嘴漲xx 唇紋淡好多
而家太懶 幾個禮拜冇搽住瞓 個嘴都係小小乾 好過以前好多
最緊要係用蜂蠟 唔洗食石油落肚

楊絲係sxsx買？

攰到暈。。。其實想懶但真係一懶皮膚感覺乾到好魷魚屍

我向兆萬買 155
Sasa mark up到
Fingerplaza賣128，但我求快到手

Mac零色差最紅嗰枝smoked almond

Ptt圖

咁好似麻麻咼：（

係matte 定satin ,好用嗎

Satin
食嘢飲水會甩
。。。同普通唇膏一樣？

分享最近鍾意用既有色潤唇膏 見好多日本妹推

好潤 岩唔化妝用 不過我諗依度應該冇乜絲打會唔化妝？

魷魚屍 好搞笑

腦魔bb

隻色好靚！ 咩牌子 ？

廢

呢支平時都無留意開tim [
算係有色潤唇膏？

Satin 會甩但唔會冇曬色

原來影唔到牌子名 自

Nivea rich&color 呀 我買左smoky rose 不過搽出黎淡色好多

好似harvey nichols有

我都有sheer red, 唔化妝先會用
或者上堂好趕，一枝搞掂晒

紅字

我都有呀
我覺得好夠潤 少少粉紅色咁
素顏/淡妝用都幾好

感覺好似係韓國版既有色base咁

睇晒 ！ 我都係油肌
想用礦物粉好耐，但我個鼻油得黎又乾到甩皮，1999，好憎個死人鼻翼，一用粉類就會卡粉 所以一直唔敢試

好靚 多謝賜教，聽朝化呢個返工先。
但我上眼皮係你咁多摺，學絲話齋，我內雙，化完個眼妝唔見咗 ，無化得你咁靚

釘耳窿去邊度安全d？

嗰間有條女都西西地

對住呢d 女反而西佢面佢又會好返d

Mabelle啦 買夠600蚊野就有啦 佢地係用防敏感耳環釘
我啱啱係個到釘左耳骨

買 好春天

究竟有無啲又潤又有遮瑕既fdt 試左咁多隻咁多種方法都唔得 化左兩三個鐘就浮粉 四五個鐘後就不堪入目 我個粉底老公去左邊

敷多啲gel mask? 保濕但唔會太lup
以前都會有出油又甩皮 而家得閒就敷下 因為以前鬼掩眼買太多 好耐冇甩lu

唔該絲打

bobbi brown 蟲草果隻我覺得好好

可唔可以影hyde park上嘴圖

絲打你咩肌啊

你皮膚本身唔夠保濕就會咁

啱啱上網睇左review 話係無乜coverage

其實我覺得粉餅係會高coverage過liquid foundation

Sorry自膠 化妝新手咩都唔識

當我無問過 貼完先見到all hold

乾肌，但會爆粒同有印
其實用遮瑕膏遮得靚d，靠coverage高既粉會好厚批檔咁
呢隻真係我用過最潤，平時乾到出油勁易浮粉，蟲草呢隻真係唔浮
同埋碎粉都好緊要，換左la mer 碎粉之後個妝靚到，同埋頂到八粒鐘

保濕精華好普通 唔覺得好保濕 唔用好過用
枝油我攞嚟搽身 用返st.ives 2x蚊大大枝仲好過佢

我用薰衣草
之前起Harvey Nicoles 買xmas set裝
我記得係500有唇膏同唇膜
唇膏比左隻佬用
唇膜自己用
隻佬話好用已經起袁x明生活百貨回購左多枝比佢
其實2枝感覺上差唔多 唇膏都好快feel到個嘴漲xx 搽厚d幾似唇膜

我用左佢之後 其他潤唇膏全部收檔
反唔到轉頭 覺得搽其他潤唇膏=食石油+廢
佢真係滋潤到 唔係凡士林個d假潤

你有幾多摺眼皮 分摺比我啦屌

混乾

上網好似冇 我起金鐘個間買

bobbi brown 蟲草岩唔岩夏天用呀

有用神仙水，護膚油同面霜
我覺得佢係有刺激性嘅護膚品嚟，通常換季都唔用佢

唔岩 因為好潤 除非你極乾啦
岩秋冬 但我覺得bb fdt 偏黃
同埋秋冬搵到粉底老公 所以賣左

用過missha ,secret key ,innisfree ,natural republic 嘅所謂同神仙水差不多成份嘅嘢，算吧啦

原來ZA都有
Btw佢隻素顏霜好伏 後悔買左

邊隻?

同求 呢兩隻都好好j
btw 幾日前係carousell買左dolce vita
晏d影swatch開心share

有無絲打試過呢隻粉底

今日唔係用呢枝 收工番去影

想問下有無絲打有靚既胭脂推介
想要豆沙色個類 或者唔pink既都得
我有canmake紫色 但搽上面勁粉 無咁少女
筆直200左右 nars好似唔錯但個盒會溶？

好燒呀 一見到你話減淡唇色

唇色深星人用緊呢枝做mlbb
好sad 諗住買埋doe 啡tone少少
一上嘴就病樣 仲淺色過我嘴唇內側
粉紅色嗰啲根本完全唔駛諗 除非搽到去牙肉

混油肌一到下午塊面就好暗黑
係咪要用抗氧化精華先得？

上面有提奇亞籽
我每朝早食都覺得佢地好彈跳
一"不"佢地出黎就四圍彈 搞到以為佢係生物
食左之後出少暗瘡呢個效果就未見到 最近仲生左幾粒石頭瘡
但keep住日日有屎屙

我眼皮係痴左三年雙眼皮膠水痴到咁
我之前都內雙

咁咪要剪包皮咁

咁絲打你真係唇色好深
我都諗緊買doe 會係我like嘅色
Full coverage 唇膏我覺得主要睇你本身白黃黑定tan
Doe我黃皮ok
我揸好pink嘅勁怪

原來evie 薰衣草個隻$328渣
既然絲打話呢隻都有效 可能唔洗買rose $428
To buy list又長左

其實佢係cover到我唇色
但係出嚟變咗咁樣 唔明點解咁樣衰

睇過人哋上嘴圖明明tan都搽得好正唔病樣

楊絲你上次個隻30日,可唔可以包膠總結下窮絲表示想試。
p.s.楊絲係咩肌

咩事
幅圖笑死我

係咪呢支?係既我都買左 上網講到又幾正幾滑 我覺得好吉面 ELF仲好過佢 垃圾 又有粉痕 呢支我是但買反而覺得好好好正

我都冇
絲打嗰d 係咪谷牛

我都有買real techniques枝powder brush 最初貪佢個頭夠大 點知勁吉面 最後擺埋一邊

嗰隻感覺岩春夏天
用完三十日暗粒少左皮膚起身唔乾補水不錯
我乾肌
平平地用係好岩
我而家呢隻琴日用第一日，感覺良好
八十幾蚊 潤過上次royal jelly
但而家呢隻油肌應該唔會太like

我係展銷會買的 買個陣係真空包裝架
仲食左半包添 你咁講我依家好驚
有時溝奶食仲會有腥味

我覺得佢foundation brush係好用嘅
Contour都ok
Blush brush就太大。。。。好容易變🍑
Powder brush我摸過
好硬點上碎粉

其實我覺得rt無啲人講到咁好用
同埋質素有d參差 之前都有絲講過
平掃我推wnw

我記得有絲打講笑攞雞蛋上foundation 成真了

你地用礦物粉會唔會加碎粉？
覺得上完礦物粉再上碎粉會好粉樣
用緊om唔知配邊隻碎粉好

夏天混油暗瘡肌應該用咩粉底好 本身想入chanel黑樽
但見絲打話香料勁左 好驚爆瘡

我都係 個樣完全勁病 仲要厚唇 唔知仲以為淺到中毒 明明睇swatch 個時都唔係咁㗎

請問你用邊隻？有啲太潤嘅mask我又會生粒粒

化妝用開bare minerals+canmake
護理用緊天然野 有無人用緊？叫miya's work
Bm係無試過搞到我生多左粒粒但係好快溶妝
利申：兩邊面豬過敏 以前以為生暗瘡同暗粒係因為套油係咁用去油既野 依家先發現原來係唔夠水份

個時同個同事一齊買 一人一包
大家都覺得個陣溝奶有陣腥味同"不"個陣會有d彈跳feel
但我自己溝水飲又唔覺腥
佢又唔係真係好彈 係"不"會陣會有幾粒係隻羹到跳/跌出黎

我見有啲外國blogger教 baking ，會好啲

我都有食，未試過見佢彈 同埋無味
絲打食之前再檢查下

你有幾多摺眼皮 分摺比我啦屌[/quote]

我眼皮係痴左三年雙眼皮膠水痴到咁
我之前都內雙

咁咪要剪包皮咁[/quote]

唔quote圖啦，我如果知第日要化妝，夜晚就會痴雙眼皮膠紙訓教，咁第二日就有外雙啦。
你雙眼皮膠水係日頭痴完再化妝？唔會卡粉咩？同埋我油眼，好快會彈返落黎，好驚搞到鬆眼皮

混油同黑樽係好好，但有埋暗瘡我建議你用礦物粉好過液，粉餅會比粉末易上同高coverage。同埋搵支柔軟啲嘅掃上，唔會咁刺激皮膚。

好似唔見左枝dior lip glow
買左無耐咋

點解咁多人話礦物粉/粉餅高coverage 係咪我唔識用 覺得遮唔到 如果要夾硬遮會搽到好厚好重粉感

我都覺 但出左油個妝感好自然好靚
所以先keep 住用
我見有d外國YouTuber 成面瘡 但都遮得好好 係咪掃定技巧問題

我都買咗 開頭諗住送俾老母用

同埋覺得好容易甩 一'神'鼻涕到甩晒

礦物粉我覺得一打圈打好現毛孔
粉餅用撲上遮到毛孔但唔可以太貪心
一上多一浸就好厚

絲打你個名好正

睇完覺得十五十六，呢幾日去做測試+買metaboliser試下先
我用fancl覺得麻麻地，用左幾set都無乜感覺
仲要係日本囤左6 set 俾晒老母用算
搵左好耐都未搵到啱用嘅skincare
絲打們一個月洗幾多錢係化妝護膚到？
我上年grad出嚟做野無耐，洗多少少錢就覺得好有罪惡感

cle de peau 既toner ，你第一次用，用哂成枝後會好有效果
不過實在太貴，去日本買而家都要七舊水，已戒
但你地係咁推介流金水，搞到又好想去買返枝試下…不過就快無得撈，搵到新工先

我有用MIYA's work呀, 剩係用面霜覺得幾好
但見到佢送試用俾PKJ&JADE, 唔會再買

黃國安醫生

肥婆隻雞甩哂毛絲打
我買咗the ordinary 嘅 a b3 c
本身諗住夜晚a c 日頭b3
但mimingmart啲片有講話 synergy 嘅 a b3係鹼性 不能和c一齊用 佢哋建議夜晚a b3 日頭c
但因為c用上面會變到粉粉地 我本身怕會影響上妝 同埋官網都建議c最好夜晚用
依家搞到唔知應該點好

我用OM唔會配碎粉呀
本身上完礦物粉都無咩油
到夜晚如果甩左要補都係用返OM礦物粉

同大家分享下咁多年黎浪費幾多錢係底妝產品上

左至右分別係
液體野
Media liquid fdt, MUFE Ultra HD fdt, ex beaute 高清粉底+base, 雪肌粹防曬，ANESSA 銀色防曬，cle de peau 控油base

粉類
SMASBOX 陰影，MUFE pro finish 粉餅，MUFE HD pressed powder，Kryolan 碎粉，Media BB Powder，NYX HD 碎粉
ASTALIFT 粉餅，primavista 粉餅（用左raycious 盒），media 美白粉餅，integrate gracy 粉餅（用左maquillage 盒）

primer + 遮瑕+ 眉類
MUFE 三寶（保濕，降紅，mattifying），SEPHORA stick 狀，mac prep+prime, cle de peau stick，shiseido stick，MAC pro longwear，kryolan 三色concealer，cdp 眉粉，Shiseido 眉筆，kate 眉gel

工具類
MAC 132,shiseido 平頭, MUFE 平頭，real technique 濕粉, 畫筆 ，Bobbi brown （淘寶貨色，得一枝係真野），林三益blush + 扇形，cdp 粉撲

化妝品真係燒錢既深淵
有咩product 想知可以隨便問

我都有研究過，但因為A+B3 最適合係夜晚用，所以同樣時間一定唔可以搽C，我朝早搽完會等一陣，然後搵紙巾印乾佢再上base，都照舊化到妝無事，又或者vitamin C 間住間住咁用，日頭就咁用B3

低能一問
之前問過mascara溶妝一事
聽sis講去左買支打底黎用,想知打底洗唔洗等佢乾左先上mascara??

用緊covermark草本嘅絲 你地夏天會繼續用定轉其他?
我個人好鐘意佢啲粉底顏色 好啱色
但怕夏天用太笠
Covermark 隻水感精華粉底液會唔會控油?

7舊水我寧願買神仙水（依家間中偷用老母嗰啲 ）
上網睇到啲人話流金水去唔到暗粒

扇形掃你會點用？
我淘寶貪得意淘左支
而家放係到唔知點用佢好

扇形果枝我會用黎掃highlighter 係cheek bone 同埋眼底，買左幾年，佢個柄已經甩左出黎，果陣買都幾舊水架屌！

買左dior枝新唇膏744
想快d返屋企試

Anessa防曬好冇用呀絲打？
會唔會焗到生瘡？我用media防曬會生瘡加甩皮

淘寶個枝同你有八成相似
你上粉餅用邊支掃定用撲？

唔該哂絲打 等緊到貨

我都係用礦物粉超級顯毛孔 因為我冇咩油出
絲打用邊款粉餅遮到毛孔

我竟然明你呢種感覺 遮就遮到 但唔靚 重成個病人樣咁

唇色好深

本身毛孔大 會用Cpd 牙膏base 打底
之後用cdp 鑽光餅/ lunasol 粉餅
兩款都遮到 lunasol 粉餅日雜勁推
諗緊買邊款好

是我
當時唔係講笑架
西人beauty 新聞有講呀嘛

我諗緊買smoked salmon

我想知右邊隻色呀

剩係上左sofina既base已經浮粉甩哂皮
事前有用ad+ 2號打底，琴晚亦有敷lululun mask同ad+ 2號，唔知點解可以乾到咁
各位絲打有無日本藥妝好推薦

幾靚喎真心
一陣去睇下貴唔貴先 屋企toner 用完

Minon Amino 面膜
之前有絲打推 敏感肌都用得
日本韓國台灣真係好多種mask
樣樣都有blogger推
有時真係多到唔識揀

女人啊

Sofina 既base 竟然會咁？

之前絲打有手寫藥妝list
你睇下岩唔岩

係...最慘我仲未搵到岩我既護膚品
之前備受推薦既ai cream、curel、花水、可可巴油、ad+ 我都試過，效果都係唔持久，而且補極都係乾甩皮
好想死左佢

可能係我極度沙漠肌...次次用sofina都出唔到街就卸左佢
可以請問list絲打有save嗎？我google左都唔係好搵到

我都有用佢隻永久花面霜（用緊第2罐
下佢有送野比beggar ??
有冇搞錯

[/quote]

Leslie 呀 但聽聞停左產 我買個時都最後一枝 連tester都收起埋

我上個冬天都好似你咁甩皮甩到咁 又係個時用Sofina
不過我係下巴位
後來去左做facial 加勤力保濕
換左岩自己既skincare
到岩岩既冬天我用埋油
我就冇甩皮喇 妝仲好貼
所以一定要keep 住保濕 夏天都唔好懶
一懶就冬天受晒苦

左邊係Anita?
右邊係咩色

自推

幫推 我都對水感粉底精華粉底液有性趣
但好似冇咩人討論呢支

粉餅我傾向用撲，但如果有d 位重點要遮瑕，我會上完concealer 輕輕blend 開佢，之後用eye blender 印粉餅上去，乜撚都遮到哂

我覺得金色好少少，呢一枝有d d 笠，但我自己用無生瘡

嘩真係屌出聲
喺fb 見到hanskin 隻粉紅霜 又金泰希都用又盛
忍唔住訂咗左 一上面就知仆街啦咁油既
屌 一個晏晝局到我谷晒d 喑粒出黎
辛辛苦苦養返好d 皮膚又爆過
韓國野除左唇妝眼妝 其他真係唔好亂試

用過apoo 生果cream mask 玫瑰gel mask敷完會好滑
而家轉左tbs(個時唔醒起係loreal group)隻玫瑰gel mask都幾好 通常敷完泥/ 搣完黑頭敷好補濕 毛孔細返好多
平時paper mask都係揀補濕類咋 敷完過一過水 都冇咩問題

右邊係apoline 左係leslie

調轉左講 自膠

我用sofina 控油base + aritaum 粉盒一層+ neuve粉盒一層+ 打圈上薄既礦物粉一層
遮到8 9成啦覺得 毛孔本身好大好多
自覺都唔係太粉樣 出左油更加冇咁覺

冇乜油出應該可以保濕base +遮毛孔粉 +礦物粉?

泡菜嘢真係好少好用

Sorry 睇睇下片先知

幫推 拎左佢個草本sample試 好鬼正

同感 仲未收到
Mon post既人多到搞到out of stock ?
希望係自用啦大家

啱啱洗完掃 發覺原來嗰啲膠嘅mat真係好有用
想請教一下 粉撲要點洗 好似洗極都仲有foundation 走出黎

分享下响成田機場買韓國whoo
全線7折,韓國ba姐姐話搬專櫃所以大清貨。佢話仲平過响韓國買,眼見專櫃所剩無幾,我都係盡掃, 呢度總共17xxx yen千一蚊左右。買洗面膏仲係送洗面奶添
。

可能我仲未搵岩產品啦，做極補濕搽極野都唔夠力
我未試過做facial，好怕俾人sell，加上自己敏感乾肌，所來唔敢試

仲有幾日出糧諗住買。。。
屌好嬲

nars dolce vita 好似係d必備嘅顏色

草本真心正 唔知呢隻可唔可以用返同一個色號
我見水感有FN系列嘅色系

泡茶野好易生暗粒 特別係底妝類 買之前check清楚成份先
我有一直用緊ettusais個粉紅色cc cream 搽岀黎粉紅色 long lasting 唔油 冬天乾燥日子用可以唔洗上碎粉
日日都係用佢+遮瑕+碎粉搞掂個底

bbia 紅管04同佢幾似

新手入黎留個名同請教下
唔知點解塊臉成日都會出粒粒，好似暗粒咁嘅野，但只係生係額頭同臉嘅側邊，正面望就唔覺眼，但一化妝摸自己塊臉唔平滑就好想解決佢 以前一直都冇生，近依幾個月先係咁
同埋塊臉嘅膚質都好唔穩定咁，一時乾到浮曬粉一時又出油出到甩曬妝咁 會唔會係護膚品問題？
上網試過肌斷食個方法但又唔見有好轉 好心淡
Sorry for 1999

下面果隻係serum 清爽啲就梗架喇
不過以功效黎計 仍然係23% 贏
估唔到ordinary 呢隻冷門牌子都有代購
希望唔好買斷老娘d 貨

買左the ordinary
夜晚用a+b3皮膚第朝好到發光咁
朝早用b3+b5，然後幾分鐘後塊面好痕又紅又起左一達達好似比蚊咬咁，然後面仲爆左幾粒暗粒
send email問間公司，但又無回覆

有冇人剃完胳肋底毛 個胳肋底都好黑咁
就黎夏天想著吊帶都唔得
可以點救

同問

有冇絲打有潤身corrector推薦？
跟懶人包買咗ka concealer 我都會起乾紋+遮完冇咗黑色但仲有個圈係度 覺得用橙色tune吓會好啲? 暫時考慮緊Bobbi brown corrector

泡菜嘢要俾個臭錢買，太便宜嘅護膚品牌

韓國野好伏 之
前睇日雜同日本model狂推3CE個牛奶素顏cream 結果勁辣殺
仲要成300幾買件辣殺

dermes個治療師話可以用gel plus敷一敷五分鐘後沖走
佢無sell我做咩cps或者買gel plus仲話萬寧特價買會平啲 我諗佢係真心推嘅

韓國好多底妝都唔岩香港用
韓國咁乾 香港濕咁多
而且一早都講話啲素顏霜都係呃人

包裝好吸引

但係同一個集團黎 neo derm係代理黎好似
不過都OK支野 我都有用開

佢既bb cream都好好用
早排特價買咗佢支粉底不過未開
聽絲話都幾好用唔笠

april fool

其實係
但個陣比d架妹燒到
智商變負數

全年都用緊covermark草本
冬天會用paul & joe支補濕base，夏天用sofina long keep base
利申：乾乾地，又未到沙漠

臭水雖然係臭，但又真係幾有用
臭水係有水楊酸同埋酒精，呢兩隻就係似正常既爽膚水，睇過啲成份都係植物類精華居多，唔知係咪咁有料到，明色賣到150蚊會有少少抗拒

但我混合T位冬天都出勁多油(已經有用sofina long keep base) 夏天實頂唔順

順手問埋有冇再勁啲嘅控油base

乾肌有冇夏天粉底推介呀?

[member]

coverage同finish都冇所謂
淨係想要保濕度好，但又唔會好lup既

隔離講may記自甘墮落既post
認真我睇完佢地賣廣告一d購買慾都無
查左會變左佢地咁樣點算

幫maybeline遮瑕筆喺ig賣廣告班女

見係loreal group，好心涼

膏狀黎講唔算太乾，
但調色之後最好用返liquid concealer

咁岩諗住今日買

想問防曬搽厚左係會乾？
今日比平時搽多左防曬 到放工塊臉都係皮屑咁 甩哂皮
以後搽多左最多係笠...
我護膚程序同平時一樣
用緊elta md 41

我

揀d保濕型既防哂啦

本身夏天用cdp 鑽光液
但嫌佢coverage 低因爲本身多野遮
同埋太有光澤 我個鼻出晒油
我混乾 t位泛油 兩邊乾
而家想試Nars 同dior

有冇絲打用過Paul and joe gel fdt ?
係咪好似bb cushion 咁架？
俾日雜推到有興趣
唔知乾肌岩唔岩

暗瘡肌岩唔岩用 未用過cc cream

有無人知點解會紅左一撻
又好乾

今日用返三文治上妝法 又真係遲左出油

我係中性偏乾肌 t字會岀油
依隻幾控油 一啲都唔粒
佢修飾毛孔效果好勁
用左差不多大半年啦 無因為佢生暗粒
但佢只做到調整膚色同修飾毛孔，0遮瑕度
如果你暗瘡肌 有痘印 要另上遮瑕遮痘印

唯一缺點係 佢份量用多左會太pink
我皮膚白但偏黃 頭幾次用攞太多份量 pink得制搞到塊面灰色
不過我見依家好似有岀隻偏黃既色

點樣三文治法

補圖

wnw試過都唔得
我有bb 濕上都止係頂到一陣 同埋想物色橙corrector 淨concealer遮唔哂

有冇絲打有冇啲咁顯色嘅blush推介
最好冇閃粉，橙/橘/粉/土色系都ok

Nars呢個palette有冇人用過
橘紅系嗰盒啲色我幾鍾意

買左bb既nourishing lip color既Desert Rose
真係好撚正 幾乎日日帶岀街日日用

dior我都想試，但佢太多隻粉底，我都唔知邊隻岩

Thanks

濕疹?

NARS出名顯色

係 絲打好乾下
乾到出埋紋

但聽講鼻會浮粉
同埋而家好似唔會俾sample

係我呀
同我想像中有d唔同
唔該絲打

我眼皮係痴左三年雙眼皮膠水痴到咁
我之前都內雙

咁咪要剪包皮咁[/quote]

唔quote圖啦，我如果知第日要化妝，夜晚就會痴雙眼皮膠紙訓教，咁第二日就有外雙啦。
你雙眼皮膠水係日頭痴完再化妝？唔會卡粉咩？同埋我油眼，好快會彈返落黎，好驚搞到鬆眼皮 [/quote]
我之前向度講過我點整個好自然嘅雙眼皮，用雙眼皮眼水
有圖講，懶得搵返出黎 好似有一兩個絲打試過，話咁痴
我痴左三年嗰眼皮有時唔使痴都好雙
我化曬先上膠水

有膠水 應該乾油眼咁整都無問題 我都唔知 我得一對乾眼

紅嗰個正

我有bobbi brown 版

上面少少已經夠，超顯白嘅色！
同勁classy

好靚

get錯咗做beauty blender Bb corrector有2款 對intense skin serum corrector 有性趣

我用哂cdp 成支toner 完全0效果

bb corrector 你地買咗咩色？ google吓你地推個啲款先

有無絲分享下好用眉粉/筆好用

Excel 粉+筆合埋一枝

好
我乾肌 不嬲皮膚都好好
近排狂爆瘡狂爆暗粒又紅左一撻 人生皮膚最差既一次
明明無用新野

Excel

Dior forever 有絲打推
我諗住試依支呀

同我香料敏感既時候有啲似...
應該係敏感..停用刺激既野..同有香料既野...
淨做普通保濕...唔得既就去睇醫生

最新用既新野淨係得茶樹油
早排個個位附近有瘡查過

咁應該係因為咁喇..可能果隻茶樹油太刺激..

我用peach

似係角質層傷左

入中國先做
中國d law on 撚9

唔高coverage架 真係sell透薄
Btw 想問下addiction skincare fdt其實係岩乾定油肌 好似兩邊都有推

一睇就知假
好假條機械臂

見到Chanel成set廿幾支咁送，本身少少想買變完全唔想買

我都係咁
而家搽緊娥羅納英好似有好少少

唔該你地

想問下用完個correcter遮黑眼圈之後
係應該用接近粉底隻色既concealer
定白一度既concealer

乾+冇做好去角質
其實茶樹油個mechanism有啲似類固醇
係平先係咁俾人推
唔好亂用

Coverage 如何？

都係預兩千蚊樓下啦 係咪最classic好多圈圈個款？

MAC 支strobe cream 勁好用，有冇人用過？

有冇人識溝dm cell 矽針?
我用一半粉溝半枝水 但係溝完後好稀
好難揸係塊面到
係咁架?

maybeline遮瑕筆個post推咗上熱門
啲巴打講嘢賤得嚟好好笑

點算

唉 我呀媽係澳洲買返黎 仲買左兩枝

算啦
唔岩用既 都無計
賣番比人囉唯有

但我仲有大大粒石頭瘡
可以點解決佢

之前有絲打話用synergies blem-x?

甩皮就唔好用
等佢自己浮上面好過
或者用好溫和既酸濃度低啲既搽就算

我已經日日fu mask
但最近做左少少酸既 facial

關唔關我無用toner 就直接濕fu 事呢
一分鐘內 我係feel到成塊面熱 紅到關公咁 好誇張

Excel
有冇絲打同我一樣覺得kate眉粉其實唔好用

奇亞籽啲減肥都有幫助
但會令血壓低左
貧血/血壓低既人唔好亂試

好啦 唯有咩都唔做

我石頭瘡係用花王果枝好返...
不過朋友用完全唔work
要人夾人..

本身想去買但一見血壓低唔好試熄哂火

乾到咁
應該要用油

Trilogy 既 rosehip oil 好正
可以一試

Excel
Kate用黎畫眉係麻麻，但做鼻影好正，ex-4最淺色果格用到hit pan

我一直都用開dmc清粉刺
一星期一次 敷30mins 但只係清到鼻邊+鼻翼+下巴
頭先試下敷60mins+用暖水洗面(我平時用凍水)
哇真係痴撚線粉刺黑頭大豐收 連眼底鼻樑附近嗰d都清到

我 用左一次送左比fd
Colorpop眉筆我都覺得正 眉粉我鐘意heavy rotation

Same 我用會起擦膠碎 我無理佢 用紙巾印走就算

但你唔覺起擦膠碎 姐係等於抹走左防曬 ？驚無搽過咁

應該係60分鐘呀

之前有朋友話食奇亞籽減肥 好想狗衝日日食
但食任何野之前都應該查清楚

求其google 都搵到咩人唔岩食

岩乾肌?
我都去睇睇先

我以前用 HANAKA 黑兵 都要fu 60mins+ 已經覺得好正
最近試埋 DMC 60+ 真係無敵

用紙巾輕輕一印姐
你唔會茶防曬薄到印一印就無掛

得400幾個followers既都有得收

想問下鼻甩皮係咪冇粉底/bb cushion可以遮到而唔顯甩皮

唔該晒兩位絲打 慳返

開架牌子都唔洗咁樣派街坊啦 做臭自己

不過要花好多時間
因為清完粉刺又要敷補濕
做女人真係好煩

Jo malone咁唔long lasting但都咁紅

利申 無用 係聽絲打們話唔long lasting

我印象中佢包裝係話30mins 可能記錯
係見其他絲打話敷60mins所以試下敷耐d
效果差好遠

老實講 好普通
不過不失囉

呢期咁多人收產品，而樣野又好似話唔係香港新出（出左一排？）
莫非....有人急欲清倉底貨

屌

我都唔知點解佢無啦啦就紅咗

係
我既意思係60mins令效果work好多
咩水溫既水我諗應該差唔多

我個friend嗰時咁同我講 笑死我

真係會懶
一星期一次嫁咋
星期六成個下午fu 兩個mask
一個鐘for 黑兵 一個鐘for 白兵

新手化妝，想買掃黎化眼影，但又唔想咁貴，有無話推介買邊個品牌同買邊幾枝？

我通常都係用手化 懶西

我都係呀，但發現眼影用手化成日化到好怪咁，好想化到好似其他人咁靚，所以想買枝掃睇下會唔會好啲

求絲打幫忙 你地有無試過大脾內側痴住妹妹個啲位生粒粒 係腫左一舊 hi到會痛

我一兩星期就會腫起一次 腫幾日會退

睇過醫生 醫生開抗生素我食 但話同我無關係 有啲人好易生倉 係體質問題

我已經換過哂啲底褲 只著綿質 但都係咁

上淘寶 雨潼搵下 ？

成日著緊身褲？

都係個人濕熱易生瘡嗰啲
妹妹都有油脂分泌所以易生
我係生耳仔多
其實都係冇得救 睇中醫好過

我隻佬噴jo malone可以last到成日喎

你隻佬係咩搽完佢body lotion再噴 咁會long lasting少少

佢正係噴 冇用body lotion

Jo窿係嚴重
OVERPRICED
我覺得

我都生過幾次 試過生係陰唇
不過無理佢幾日就會消失
我諗呢d要睇中醫調理下

食咗兩星期度 依家朝朝都屙屎
準時過嚟m

ka起乾紋既，可以試下溝少少油落去

咁真係人夾人

你個fd

我都覺 但係真係好鍾意呢隻味

邊隻防曬揸面好用 可易起粒粒

佢係癲

講得好中

話說我親戚長輩係chanelhk 高層
成日都好想係佢面前屌9 pr成set送比啲西女人
但佢個人又比較靜 又斯文 唔知點開口
比啲post佢睇又怕啲內容太粗俗

等我試下斯文啲

我都試過 溝唔埋
但溝油冇問題呀

係囉屌 唉

我唔係同一隻色
但個applicator係好軟架喎

之前eye cream乜都搽好哂都起？
即時定過幾個鐘？

我嗰兩枝都唔係硬的

我諗住遲啲去佢屋企搵佢個女嗰陣睇下佢又冇呢盒野然後乘機講
或者趁佢全家黎嗰陣擺到成枱都係chanel等佢開始左個話題先

Thank you絲打

有搽足 過幾個鐘啊 我用bb濕上所以即時都ok冇乾

想問下你地會唔會帶埋bb去旅行
之前帶去旅行 最尾果日用完放入化妝袋
返到hk 一打開就發現發左霉

黎緊去旅行 想帶埋新果粒bb去
但好驚又發霉

我唔敢帶 怕佢未乾又放落化妝袋焗住佢 次次都係帶掃算

過幾個鐘可能係因為你用既eye cream做唔到長久既保濕，空氣乾又會
表情動作又會

可以睇下wayne goss條片

去旅行既話，會去sasa買海綿當bb用

唔咁樣俾佢睇佢又點知啲人咁多怨氣
Btw你個名同呢個情境好match

想買啲南瓜色嘅唇膏
有冇絲打有好介紹？
本身個咀偏乾同埋成日甩皮

好似有白到少少 但對印就冇用

平日一日都飲唔夠500ml水
呢排飲多左水 差唔多一公升
同埋都幾夠訓
皮膚好左同有彈性左
所以老土講句飲多啲水同夠新 皮膚真係會好啲

Skinfood sponge都好好用 又平而且一粒可以用到四五次

Bh cosmetics
夠平又算好用

上次等左一個月呀

放佢落果D有窿既袋仔入面
或者類似起泡網果D物體 跟住掛係袋外面..
之前去旅行見有幾個鬼妹都係咁...發覺又幾work

絲打們有冇咩控油產品介紹？
Toner or serum都得
最近熱左 一起身個額頭就係油田

我果支都係好硬，之後用紙巾好似洗掃咁整鬆佢

等左半年都無黎

我有隻kiko eyeshadow 當blush用
差唔多色
好靚

我都有，35定36
實物有啲分別，但都好靚

已bookmark 謝謝

原來mmm都收到27枝chanel lip gloss
希望絲打們考慮清楚買唔買

本人今年20歲 想搵間facial做下 但上網搵左好耐都唔知邊間好 又好驚係打手想問下大家有無d cwb tst 既美容院介紹 最好小型 怕大型個d會好sell
皮膚無咩大問題 但想有時想做下清潔下同保下濕 budget最好700一次樓下 thanks！

唔買

係咪真係冇人用過

琴日用左covermark草本
兩個鐘都無就浮粉浮到仆街
夏天都係用番礦物粉算

利申油則

Thank you 我平時化妝都冇用開primer 睇黎要買啦

絲打用邊隻礦物粉？

係啊

係咪打圈上礦物粉 顯毛孔呢個問題係解決唔到 ？
用兩款om都唔太鍾意

本身都無色啱諗住唔買
依家更加唔洗買

etude house個隻好唔持久

Bm remedy

好灰 係手機出已經preview左幾次先出
都係7左 明明preview過無問題 係咪真係有bugs呀

同埋都已經學絲打講select all先加鎖

preview咗ok 到出嚟唔得
咁應該有bug

我覺得係因為太長 加唔到

今日買先 thank you絲打

primer正野黎

primer係搽乜都要搽 好似係

pinkicon

用左dmc半年
清得幾乾淨但用完啲毛孔好覺眼
就算fu咗保濕mask都收唔到毛孔
仲有好多撐左咗嘅窿 面鼻都有
我用bb頭紫色mask/aloegel保濕
依家影相影到啲窿勁清楚
粉底又食晒入去

只要係粉底就要primer
冇coverage既防曬可以唔洗
如果只係上下礦物粉2-3個鐘就卸都可以唔用既
但冇乜其他情況可以唔洗

所以我呢排又癲撚咗咁買primer

毛孔大唯有狂保濕同早訓，希望啲皮膚彈返去，但長遠都要打laser先真正收到

我黎緊去旅行都唔想帶bb，驚佢壞，帶puff 我放工去問黎試下先

Jed
咩色

好靚呀你隻色
點解大家都係colourpop
我個粒閃粉咁粗既

我買個d都勁粗
完全用唔到
似小學雞美勞堂d閃粉膠水咁

我都係 搞到我對佢無咩好感

我個d ok啵，可能因為淺色關係？

成日覺得話抵擋化妝品落skin layers 但淨用primer都係要缷妝

收到啦！

Kylie cosmetics #dirty peach

素唇，岩岩抹走左huda

上唇線筆，好滑，但係要刨嗰種，唔係轉

上埋liquid lipstick
Liquid lipstick個味好似之前絲打講咁，超勁咳藥水味 youtube好多人話似cake 屌如果你男朋友送比你個生日蛋糕咁味，佢j都無埋呀
上嘴又滑又順 無好似colourpop咁
但奶下佢浸咳水味重向度
睇下今日黎緊佢wear out成點
個色比想像中pink左啲，可能要好似佢講唇線筆填滿個嘴之後先再上liquid lip

唇線筆個色係深個枝liquid lipstick，所以睇落去個嘴會厚左，但我個嘴本身厚厚地，咁畫法成隻唐老鴨咁 我今日仲要着淺藍色衫

我搽呢啲色個樣超病

呢枝應該岩幾多skin tone

我睇到呢張相就燒到
呢枝應該會變我春夏stable
但應該唔會再買佢lip kit因為佢有嘅色huda好多都有
而huda係完全唔乾throughout the day
佢有啲乾同浸咳水味太勁
Huda今個月出新nude色

Huda 好似唔錯
你成日燒

離一離題
tory burch 出左款慈善手鏈 都幾靚
有無絲打一齊買佢老母 多d 人一齊買會平d
ard~200

圖呢

絲打對眼好靚 眼睫毛好長

絲打分啲眼睫毛俾我啦

圖

絲打有冇興趣開post 傾春夏fashion
我成日都唔知著咩好，一到夏天全部一字膊
我又唔鍾意露肉

唔識up圖, 放住link先
有幾隻色

Laneige lip mask用左都有兩個幾月
當初係用完罐旅行裝既先去買貨size
（旅行裝係用會員積分換既，連埋罐細sleeping mask ）
細細罐旅行裝都用左成2個星期先用得哂
買左貨size之後發現真係好撚大罐
可能用到下世紀都未用完

講下用後感先
滋潤度黎講真係唔錯
我平時係訓教前厚塗上嘴
第二朝起身刷牙嗰陣用牙刷捽走啲唇膜同死皮
個嘴好潤好軟 上唇膏前真係唔洗再用潤唇膏打底

但講下佢陣味
我真係唔係幾中意呢啲咁人工既味 但佢算係我接受到既程度
（好香既士多啤梨味？唔係臭既但真係好大陣味）

最後講下唇紋同埋唇色方面
我覺得用左2個幾月
唇紋係有改善到少少既（但效果唔係真係顯著）
唇色我覺得完全冇分別 冇話用耐左唇色淺左
（可能啲人覺得佢唇色淺 係因為個唇膜本身係粉紅色 茶上嘴之後個視覺效果搞到個嘴淺色左 ）

最後 我覺得貨size真係好撚大罐 用到2046都未必用得哂 完

唔撚買呀屌！

我都好想買 但屋企仲有一大盒木瓜霜 用咗十分一都冇 覺得買新好浪費

想買Evie

木瓜霜我有支裝
佢又係可以用好耐
間唔中懶得濟 嗰晚唔想搵支野撩啲lip mask茶上嘴
就會直接吱木瓜霜厚塗訓教

話說之前去BM試concealer，
佢由底skincare開始幫我上，
試到果支Prime time可以遮毛孔果支，
我話屋企都有，但上臉唔覺毛孔有咩分別，
之後又話冇可能之類，話上眼底效果應該好好多，
果陣都唔覺，返屋企再試上眼底，覺得又真係好過平時少少
但上臉頰真係冇效果

楊絲又買野 有無諗過斬手指
屌我再買我賣埋我全屋啲傢俬都唔夠

留名想買 好抵屌